有冇巴打女朋友唔係0，而係負？

同佢一齊
食飯，買衫（次次300+），間唔中酒店已經係我俾曬錢
一年一部電話，其他macbook手錶都係我買
唔識理財
信用卡用到還min pay，仲要借財仔啲小額貸款
畢業之後仲有學債
但係打卡式生活 同啲所謂好姊妹成日去飲酒食所謂好西
轉過頭仲話我守財奴
已經變咗ex放咗佢出黎害人

抵你，做壞規矩

我有俾你屌㗎！

我好好奇你忍左佢幾耐
咁你都頂得順

你地先祈唔好分手，唔好放佢出嚟為禍其他男人

我有巴打唔係0,係1

轉頭佢搵到第2個同佢找卡數，就調返轉頭話你廢無上進心

佢去旅行機票都係我買

咁你又俾錢？？

精蟲上腦就收皮啦
又係度養大曬d閪窿個胃口

我想佢開心
張信用卡剩3000額俾佢去韓國旁身
驚佢帶唔夠錢
點知去去下就爆咗係度喊
佢同佢姊妹呻佢姊妹仲話信用卡得3000額俾佢用好少

多謝屌醒

笑到仆街
你係ATM渣 男你老母朋友

其實好灰
我次次有錢銀上嘅問題都會諗下其實佢幫唔到手

貪錢港女, 大撚把依家

一陣咗幾耐？
佢咁你咪由佢去釣金龜囉
(得的話)

你就算變有錢佢都只會覺得你畀嘅係應份
到冇錢就...

屌你咩，你害左我，ps我都已經放生左佢，等佢害下一個。

同一個

佢叫咩名等我避下

感建分

你一個月人工幾多

仲要係鍾意韓星極品

好唔好屌？

呢d真係唔係港女既錯
香港咁撚多拜金港女都係多得d男士做壞規矩做爛個市
包哂條女洗費管接管送

搞到女性對好男人標準要求愈來愈高
愛情由互相愛護變男方單向付出

肯AA=公平=依個係好女仔，娶得過
男仔唔請/叫人AA=無風度=孤鳩寒，on9

好多時女仔只要做D明明係應該，公平既野
唔知點解會變左係加分位

女人做事方式係對人不對事
不理件事誰對誰錯，會盲撐自己友，好處係團結

男人做事方式對女不對事
不理件事誰對誰錯，會無條件為女神付出，盲目討好女性

所以男女對奕既世界
好撚多男性既二五仔手指咬出唔咬入，用手溜彈炸撚返我方陣營，真心膠地射烏龍波入自己龍門，包哂女方洗費，支持女權男奴主義

所以女性好難贏唔到，有機會打都唔洗打男方陣營自己內訌團滅

所以做女仔先咁易玩

你一個月幾多

有錢港女咪吊到
佢係冇錢港女

當你係提款機

正常男人都係咁
冇錢就咪嘥條女時間

屌你原來係你條仆街，ps最後都放生左佢，等佢害下一個。

誠哥咁有錢叫佢送層樓俾你啦

忍到咁耐 因為佢好好屌？

正常男人係咪要幫埋佢

仆你個臭街 你係咪我黎 你個ex 同我ex 完全一樣

睇黎好多人有同感

基本盤啦連去我户口autopay

會唔會佢只係鍾意你對佢好
而唔係鍾意你

即係遲下有另一個人物質上比你比到佢更多
又對佢有興趣
佢就會鍾意左另一個

想問樓主
條女屌閪 比唔比打茄輪

你呢隻唔係女朋友
係雞

佢唔覺得我對佢好
出過軌雖然我都出過

我都有類似既ex
讀緊u戈陣返pt就成份糧拎去洗
個個禮拜落bar飲野
仲要問我借錢去玩
平時就瘋狂追名牌袋
同佢出街就一蚊都唔願洗
次次翹埋雙手等我比
真係成隻臭雞咁

祝下一位接貨既好運

點解要放出嚟害人

好簡單一條問題, 如果今日你失業, 冇錢交租冇錢食飯, 佢仲會唔會同你一齊

港女就係咁仆街, 就係咁鐘意錢, 抵比人屌

性格佢係負
樣同身材有幾分

洗咩灰？
其實你都唔洗諗佢會幫到手

英文名咩字頭？ 好驚中伏

100分 身材 樣
拉返咪50分
打和 super

有聲既。。

巴打你未一齊之前知道佢咁就唔好溝佢啦
一齊左之後仲係咁縱佢 你自己都有責任
搞到條女覺得所有野都係理所當然

樣于如何

樣子

dllm收返隻妖孽啦

唔好生仔，謝謝

結婚都冇諗過
佢老豆仲係賭仔

成家人都無理財觀念﹐唔怪得

你on9 啫

睇標題以為你講緊你女朋友係bi

我係0😍

好靚？

巴打養我ok? 三年一部電話可以了

唔好話害人既，可能佢搵到金主呢
恭喜樓主甩難

我同你撞number

可以互含

自問就無樓主個ex咁靚
因為仲未搵到個好似樓主咁嘅人
照顧我d 日常洗費

可以，有冇tg

hugo1991

你又知你無樓主個ex咁靚

無辦法啦，佢好靚女？

放心，實有呢啲錢多人傻嘅狗公

咁你鍾意佢啲乜？
樣靚身材正？

試過，機票旅行酒店比撚哂之後叫佢比返少少錢同我講”我以為係你請”
食飯買衫碌卡長期話唔知點解用唔到要借卡當然之後唔比返
借左幾萬買野話會點點點還，最後還左一期幾千蚊又當無事發生
同我住家務唔撚做連微波爐都話唔識用
十幾蚊買粒糖食都等我比錢，我話想食你咪買，然後仲要屌9返我我好撚孤寒，只不過係嗲下
有時唔係錢既問題係態度既問題

食我既住我既用我既仲要服待你
咁我洗撚要你

我屌你啊 放條臭閪出嚟

一鳩樣
又係住我 我expect佢做少少家務
算啦 我做埋
又話我啲衫晾到亂七八糟

一齊之前扮撚哂貼地又賢良淑德
一齊之後扮左一個月然後就現撚哂形
我要包女就唔撚洗包你呢啲質素啦仲要一齊愈耐愈肥肥撚到豬都話自己微胖哪來的自信

真愛係唔可以用錢衡量 快D追番人啦

一日未結婚都唔撚好幫佢俾呢樣俾個樣

屌 放條臭閪出黎為禍人間

咁都拍到咁耐拖, 樓主果真好野

有無中出過？有既話都ok既